記住，香港只有一隻大食鬼

對住佢大叫一聲丟那媽，頂硬上就得